# Изменение пароля аккаунта

Чтобы сменить пароль аккаунта:

1. Войдите в профиль.
2. Нажмите на адрес почты в верхнем правом углу окна.
3. Нажмите Настройка профиля в выпадающем списке.
4. Нажмите Изменить пароль.
5. В появившемся окне введите текущий пароль, новый пароль и повтор нового пароля.
6. Отметьте:
    1. Необходимо ли после смены пароля автоматически выйти из аккаунта на всех устройствах.
    2. Необходимо ли выходить из аккаунта на вашем устройстве.    
7. Нажмите Сохранить новый пароль.
